究竟呢兩日對香港年輕一代造成幾大影響

我係讀緊新聞嘅學生，主要受2014雨傘影響而決定讀，由6月9號去到6月12號，甚至未來兩星期會發生嘅事，對讀緊中學、以至小學生造成幾大影響？

佢哋又會唔會好似我咁，受到唔同程度嘅影響，改變佢哋嘅未來，同對職業嘅選擇呢

例如唔做狗